% !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
%                                                                            !
% Aendern Sie diese Datei bitte so, dass Sie sie fuer Ihre Abschlussarbeit   !
% nutzen koennen. Beispielsweise sollten Sie den Namen "Mickey Mouse" durch  !
% Ihren Namen ersetzen.                                                      !
%                                                                            !
% !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Autor:             Oleksandr Goranskiy                                    %
%  Dateiname:         thesis.bib                                             %
%  Projekt:           Abschlussarbeit (Literatur)                            %
%  letzte Aenderung:  03.08.2016                                             %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

@inproceedings{DBLP:conf/soca/HeinzeAM14,
  author    = {Thomas S. Heinze and
               Wolfram Amme and
               Simon Moser},
  title     = {Compiling More Precise Petri Net Models for an Improved Verification
               of Service Implementations},
  booktitle = {7th {IEEE} International Conference on Service-Oriented Computing
               and Applications, {SOCA} 2014, Matsue, Japan, November 17-19, 2014},
  pages     = {25--32},
  year      = {2014},
  crossref  = {DBLP:conf/soca/2014},
  url       = {http://dx.doi.org/10.1109/SOCA.2014.8},
  doi       = {10.1109/SOCA.2014.8},
  timestamp = {Fri, 10 Jul 2015 14:02:01 +0200},
  biburl    = {http://dblp.uni-trier.de/rec/bib/conf/soca/HeinzeAM14},
  bibsource = {dblp computer science bibliography, http://dblp.org}
}

@proceedings{DBLP:conf/soca/2014,
  title     = {7th {IEEE} International Conference on Service-Oriented Computing
               and Applications, {SOCA} 2014, Matsue, Japan, November 17-19, 2014},
  publisher = {{IEEE} Computer Society},
  year      = {2014},
  url       = {http://ieeexplore.ieee.org/xpl/mostRecentIssue.jsp?punumber=6975728},
  isbn      = {978-1-4799-6833-6},
  timestamp = {Fri, 10 Jul 2015 14:02:00 +0200},
  biburl    = {http://dblp.uni-trier.de/rec/bib/conf/soca/2014},
  bibsource = {dblp computer science bibliography, http://dblp.org}
}

@inproceedings{heinze2012guided,
  title={Guided Control Flow Unfolding for Workflow Graphs Using Value Range Information.},
  author={Heinze, Thomas S and Amme, Wolfram and Moser, Simon and Gebhardt, Kai},
  booktitle={ZEUS},
  pages={128--135},
  year={2012},
  organization={Citeseer}
}

@article{heinzesparse,
  title={Sparse Analysis of Variable Path Predicates Based Upon SSA-Form},
  author={Heinze, Thomas S and Amme, Wolfram}
}

@article{Cytron:1991:ECS:115372.115320,
 author = {Cytron, Ron and Ferrante, Jeanne and Rosen, Barry K. and Wegman, Mark N. and Zadeck, F. Kenneth},
 title = {Efficiently Computing Static Single Assignment Form and the Control Dependence Graph},
 journal = {ACM Trans. Program. Lang. Syst.},
 issue_date = {Oct. 1991},
 volume = {13},
 number = {4},
 month = oct,
 year = {1991},
 issn = {0164-0925},
 pages = {451--490},
 numpages = {40},
 url = {http://doi.acm.org/10.1145/115372.115320},
 doi = {10.1145/115372.115320},
 acmid = {115320},
 publisher = {ACM},
 address = {New York, NY, USA},
 keywords = {control dependence, control flow graph, def-use chain, dominator, optimizing compilers},
} 

@article{wegman1991constant,
  title={Constant propagation with conditional branches},
  author={Wegman, Mark N and Zadeck, F Kenneth},
  journal={ACM Transactions on Programming Languages and Systems (TOPLAS)},
  volume={13},
  number={2},
  pages={181--210},
  year={1991},
  publisher={ACM}
}

@article{cooper2002iterative,
  title={Iterative dataflow analysis, revisited},
  author={Cooper, Keith D and Harvey, Timothy J and Kennedy, Ken},
  journal={Proceedings of the (PLDI’02)},
  pages={45},
  year={2002}
}

@misc{sootframework,
  title = {{SOOT: A framework for analyzing and transforming Java and Android Applications}},
  howpublished = "\url{https://sable.github.io/soot/}",
  year = {2016}, 
  note = "[abgerufen am 17. September 2016]"
}

@misc{soottutorial,
  title = {{AnalyzingJavaProgramswithSoot}},
  author = {Bruno Dufour},
  howpublished = "\url{http://www.iro.umontreal.ca/~dufour/cours/ift6315/docs/soot-tutorial.pdf}",
  year = {2013}, 
  note = "[abgerufen am 17. September 2016]"
}

@misc{sootsurvivor,
  title = {{A Survivor‘s Guide to Java Program Analysis with Soot}},
  author = {Arni Einarsson, Janus Dam Nielsan},
  howpublished = "\url{http://www.brics.dk/SootGuide/sootsurvivorsguide.pdf}",
  year = {2008}, 
  note = "[abgerufen am 17. September 2016]"
}

@misc{dacapobenchmark,
  title = {{The DaCapo Benchmark Suite}},
  howpublished = "\url{http://www.dacapobench.org}",
  year = {2016}, 
  note = "[abgerufen am 17. September 2016]"
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

